中學一定聽過老師問點解我仲聽到有聲音

我都會答佢因為你有耳仔？

好型 好威 大返佢轉頭啊 濕曬

中學有老師講咗點解見到有聲音

你做咩姐 中學係咁架啦

我叫安靜

我中學個時個老師有順風耳
會話仲有x個人既聲音

老師你有思覺失調